NBA 2018-2019 regular season討論區 (40)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

傾屎爭氣ok

2分

Kawhi單騎真係唔多掂

無左fox kings唔識打波

即刻變淘汰陽

搶樓豬開po

打交

傾屎

吹大左

唔係1001開咩

閪書

支持阿龜打柒賤種Murray

KD: 某攻防之鬼係體系球員

On9閪書成日發老脾

垃圾龜輸波打人

反cup

樓豬係絕對的

又打架

呢個講法真係太合適

西書成場都麻麻地
打人就最精神

隻龜狀態唔好輸波 又發脾氣

龜今日真係打得好龜

WB又借D意

屌你傾屎

傻仔龜

湧：搞下氣氛

西書好波

好領袖

搨佢

咁都贏返

malone呢啲教頭真係
要乜有乜

推下啫

駁唔到了

抵輸啦，都算係調動同節奏問題

單刀犯規

傾屎搞事

都唔知佢地真廢定玩野
玩野玩到咁極致真係

lm

攞黎賤

望住佢來上

打克佢啦

想贏就贏 dllm

理得你 一勝已袋

malone同jokic

傾屎先係搞氣氛個個

西書: 差2個板先刷到大3元呀屌

睇完塊波 去望禾湧 果然又輕鬆大炒傾屎4分

禾湧一發力

JM27 打得咁好 仲洗唔洗要IT9？

突然覺得賤種murray 好型 好好j 好正2

鮮花都要綠葉扶持

做飲水機守護神啦

個綠葉就係閪書

金塊今年好大機會入西決..個人認為..

西書呢隻冇品狗 輸波就搵交打

1. 佢邊打得好
2. IT9係同Morris爭位

反而係Morris 打得好，IT9作用愈細

但都係要俾禾湧4-0

係就好

西岸四強

湧 雞塊 猢 仲有隊係落咩？

55熊

季中就跌落第9啦, 好似係

Westbrook係咪未傷好？今日打得無乜拼勁,唔似平時嘅佢

西九

要不是佛祖。。。。。

我睇左最後一節 佢打得唔錯

係，應該係摩里斯先真

頭三節隱形

冇潮囉好唔好

龜正常發揮姐 呢期都係咁

贏名縮多

吾皇 + R9 應該夠玩兩輪

季前啲預測係勇箭爵架

不過先過左1/3左右

西岸好刺激啊

西岸會出邊七隊陪湧做戲？

雀重係射程範圍囉

除咗大腸全部都係啦

fake plastic

銀仔搞搞個po佢啦
東岸9打就有po
西岸有成14隊都有po資格

下季trade埋mb 字母過西岸啦

西14 木牛 係東岸係東8

依家單trade好多記者都話腸熊係有直接傾，兩邊都知係Dillon，話係熊突然唔想trade然後賴落腸巫到

完全唔淆班76人

病西幾時走 望到佢打hold波就忟憎

勇士同速龍都好伏

畜龍我識買啦而家
有蘿莉嘅場數先好入

點解James Jones仲要同巫傾，唔想要河神

想要牆哥

KCP 打pg 啦

fox真係幾勁 勁過阿波了

做咩搵個垃圾同佢比

Mudiay今季打得幾好
有無隊肯收留

Fox 暫時17最勁

最後原來係熊講大話
三隊都知係trade緊d brooks

The Suns had multiple conversations with the Memphis Grizzlies over the last 24 hours about Dillon Brooks - any information that the Suns had no contact with the Grizzlies and only Washington is wrong. The Suns checked medicals on Dillon Brooks

咪糟呢

熊咁狗

熊physical report都有send
不過唔知咩原因都係想留, 之後就blame係wizard GM溝通得唔好

可能上Twitter見到出Dillon俾人鬧到仆街，所以縮沙

3隊西隊

Washington and Phoenix are still talking tonight — trying to find a way to negotiate a new trade centered on Trevor Ariza, league sources tell ESPN.

依單真係擺到明熊出事

覺唔覺金塊有啲似02帝王

最後俾人黑

係囉, 明明係得一隊西
對事

唔計lakers
依家係得pacers/wizards有趣?

又唔係得一隊西，腸想要河神都好西

一樣無冠？

據說有7-8隊有興趣，活塞數字人都有份

Sad左

屌你老母河神紓尊降貴打救你大腸都咁串
抵你隊波抽狀元

老個個河神啦一係

The Houston Rockets have emerged as a suitor for Kentavious Caldwell-Pope in multi-team trade scenarios.

The Los Angeles Lakers have been pursuing Trevor Ariza to improve on the wing.

大腸老細唔係死都唔trade 比湖咩

但太陽gm係專幫我皇含

要睇Morey把口搞唔搞得掂Sarver

依兩隊就死開啦，冇pg嘅唔要

Knight

4000萬第一傳統PG

佢哋肯出嘅腸唔要，腸要嘅就唔肯出，有咩好傾

Kings 氣氛好似唔同哂

可惜今年兩對勇士都僅負

錢已袋 理撚得你
諾阿：在紐約開PARTY太多毀了我的尼克斯生涯

弗朗克·尼利基納和其他年輕被告誡不要和諾阿一起玩
諾阿回顧以前說曾以為自己為在紐約打球做好準備了，但實際上沒有。他回憶道在紐約的第一場比賽後他他家裡出現了六十個人。他過去對於嗨趴太過熱心，現在孟菲斯對我來說很完美

去雀啦 包你洗心革面

樓豬(18:51):1個布魯克斯各自表述 3方交易鬧烏龍告吹

贏到波氣氛實唔同，望下大腸再咁tank班後生

Zion d second time

吾皇強行carry 應該去到第二輪
最好就走線避勇

1852

打金塊咪仲死

要fultz 啦

唔係死都唔trade比湖既老細VS專幫吾皇含既gm

我已經心灰意冷
決定轉為支持勇士，走最艱難的道路

成個O’Neal 咁

燈死勇士佢啦

好肥

神勇忍者龜

唔打交做乜

咁矮咁重 咁既打法 下個rose

話說zion暫時三分得14.3%
唔知有冇影響呢

原來水行俠11個進攻籃板

記得佢啲分波都唔差
可能係下個lbj呢

牙羅系米已被放棄

據著名NBA記者Kevin O’Connor報導，老鷹隊很可能介入關於Trevor Ariza的交易，並成為除了湖人、太陽和火箭之外的第四方球隊，而林書豪可能會被交易到太陽。

腸

大腸又j定下年pick

你都睇定啦

腸迷有福了

一個牙里沙都可以搞咁多野

輸波唔比打人，你打埋佢果份

有Jlin就係Good trade啦

lin頭去猢
Kcp去腸

T. Prince連自己老鷹既Twitter都無Follow
但係Follow左火箭Twitter

點會咁益火箭，最多咪出鼻屎魔

仲大陣象過off season d trades

咁係熊仔on99啫
想抽頭唔trade

究竟幾點開始有動靜

Lin拍占士好似ok

今朝有咗啦

帝王仲唔鳩沖Kelly Oxxxx

你老味搞到我河神咁老尷

點睇都mo c最撚傷

本身更衣室都等爆炸

而家傾好左Kelly 同河神走又走唔成

想像唔到仲點做隊友落去

關腸撚事，係熊問題

熊

我真係起飛了
感謝主

Sarver你真係收Lin嘅話，我應承唔清算你

Melo點搞

Melo換kcp咪得

咬住份老底綜緩係屋企做住廢老先

等WAIVE

仲出緊紐約份糧

佢退休會唔會搞到要吾皇果d接濟

話晒佢老婆好似好大洗

ON9啦
佢D生意加埋咁多年D糧撚會咁易咩

大洗咪休咗佢囉

即刻9沖啦，原來人地肯放

我嘅聖誕願望係trade走賤種kcp，

唔使再睇justin jackson我即全力撐傾
中間頓，jabari，mo c全部收晒皮

狄龍咩料？？

比我就照換
Kelly > brooks

76人個側田柏頓咩料，成兩年先打得一場波

肥t pick再同筆拿送去數字人，好似幾次大傷

The Washington Wizards are trading Austin Rivers and Kelly Oubre to the Phoenix Suns for Trevor Ariza, sources told ESPN’s Adrian Wojnarowski.

做乜撚野呀，係咪咁撚鐘意河神呀

kelly要走了，夫子心情如何

其實齋睇係腸贏好多，但係唔啱球隊需求呢

河神正式上位一，正選pg

唔夠班

應該比幾場試下打pg
不過好快試驗失敗
但竟然汁到烏直

應該勁過之前果幾件
粗粗地用住先

打得廢過okobo同melton嘅話應該可以執定野去cba

河神會唔會即刻攞去trade lin

傷加太raw
不過好似俾狼decline咗個option

Rivers喺奇才打得唔差 琴日仲高分過dlo

大腸GM係唔會做正常交易

唔差
但真係同太陽唔多關事
又一隻sg加sf
由ryan ariza bridge tj jj bender
變ryan bridge tj jj bender oubre
仲係5個forward兩個位

sg位就booker, bridge, jj, rivers分

點解Wizard咁想要Ariza?

locker room出事咪搵大佬返來
同埋9成deal唔走wall,唯有留返啲core希望build得返chemistry,
長年po 1st round都好

乜kelly咁唔值錢咩

同感，明明deal得走Porter就等佢上位

Porter好難操作
份約又大又長又有交易保證金，同埋好似第一年有No trade clause

你睇下巫就知
打得好撚鳩下

我Kings幫你頂咗佢

屌BTW西波巫呢個TRADE都唔知要乜
阿里沙要黎拓咩

近排啫 之前一直都唔差架印象中 不過我的確少睇西波巫

3號位明明都有porter頂住

呢單野我都唔知西波巫想點
一黎Oubre鳩還鳩但打後備都唔係冇用仲頂到下
你依家要阿里沙正選可能會有D驚喜
但個後備家陣連河仔都冇埋
唉都唔知佢想點

Bench又冇後場 得satoransky

嚟緊又換約
同埋都好似同wall定beal唔多妥
太陽挽吓手又好似上年payton咁，
用嗰半年就算，啱價碼冇人搶咪續

呢單交易對腸重點係河神

原來myteam有bug可以擺到2張wade

河神去大腸拼季後賽

太陽用一個75既球員換兩個75既球員番黎
睇落係好賺
實際上最需要補既PG PF都補唔到

河神pg算了，頂龍唔掂再攞去trade人

奇你老母才

有冇人睇緊湖 表演條女好撚淫

咩事打交唔啱架

walker今日食咗屎

無端端T 史提芬.........

食飯都唔比你食?

爵14-16

聰明

箭lead 咁多

harden 好識draw foul

NBA 湖人又嬴一場

雀屎

佢先係真正恐皇
生涯0勝27負
仲慘過ddr

兩件三雙

成個隱左形 4/1/3

鬼叫佢係mj隊波打

西十四依家邊隊

木牛

今日木牛贏嘅 雀重返西14

對大腸 你老母都撚啦

今日應該見證到西岸14隊5成勝率

我隻垃圾刺真係輸

我仲以為西波巫要培養佢

睇漏咗jazz 自膠

睇個勢火箭準備連勝到季尾

睇下登登幾時爆計

呢條騙子， 入季後賽佢就知死

打到佢手破

佢d 打法係season 強度 唔係比人整傷既話點都有貨交

木狼ＶＳ大腸

睇ＴＯＷＮＳ 對ＡＹＴＯＮ

毒撚同公廁連老母都不如

罰球線養生打法好難同佢玩

cp3易爆啲

大飛鬥雷霆

雜牌軍鬥巨頭軍

一入playoff 佢就收皮...
佢打法年年一入PO都好唔穩定

ayton又foul trouble...

火箭鬥灰熊
養生籃球鬥熱血防守
今場罰球應該破百

又冇雞

火箭又倒水

黑哨 屌

黑哨兩次

grant 真係愈黎愈正
但個arbines 真係keep住無撚用

4 1 3
好記得吾皇喺熱火打左場61分又係對山貓

都係等蘿蔔頭傷癒復出頂住腳姐

其實dallio 幾勁
好過佢同ferguson

Ferguson 好撚廢

私家雞

聯盟應該set條新例，輸俾大腸既都要交個選秀權出黎

刺：俾泡泡龍個個你

大腸有比力素果陣都有西8

西書搞乜春

walker 4分
呀球keep住咁既防守表現
應該最小都防守二陣

橋橋

早排邊個係到吹奏佢

上年馬刺murray攞下板都防2

木牛bench冇個正常，toliver廢到喊，jones負責開波同帶個波去前場，deing唔使講，高薪低能，得rose係正常

過去四場球在面對對方的後衛的防守數據，只有15.38%的命中率：

-Mike Conley (1-4)

-Goran Dragic(3-9)

-Chris Paul (0-4)

-Kemba Walker (0-9)

咁守法一陣都有機啦

黑哨到仆街
贏太陽要靠呢啲

阿龜波叔化

又foul，黑到

直接令到我地啲starter全部foul trouble算啦

刺同箭都彈緊上黎

分分鐘陣間Warren又ejected

西書毒瘤

啱啱pull the chair saric個下
我以為T硬

除咗drose saric都得wo 係佢 roco同rose識3分

講真 木狼正選pg真係好癈
睇得出佢成日淆底 唔敢攻 9成係pass

有無興趣要4千萬先生

Pg幫左西書好多

who ?

咁都FOUL
係咪聯盟想打造佢做壞人

頭先睇 d Rose 帶住班後備
ROSE on左fire, 其他就又air 又射失

CP3

直頭而家成隊木狼都係等rose carry咁滯

湖人痴撚線
Ball同 lbj都三雙
十幾年來第一次

呢D咁有級數既頂級巨星係火箭先值得擁有

前東一控衛

今日占波又有打J record

兄弟講呢d既咩

今日大飛，雷 攬炒 猢會上到第3

咦 原來雀屎又豬波 仲要豬咩直

睇錯，仲係第4

嘻，有乜開心得過睇公牛輸波

+82俾人waive

湖最後西3 end season 應該真係老占臨老拎多個mvp

面對邊個？

Kcp俾人waive

ball 守佢地既數據

入紙迷腸了

Nba 做星

公鹿速龍60勝已經會比

TJ

鐵爺件垃圾摺埋得唔得

龍仔造比Lowry 定kawhi

波仔今場5steal

西岸頭6 80% 西岸頭4 100% 拎

唔計造星計劃既話

New showtime

俾我皇先係最大造神計劃

全靠PG, Adams同grant幫西書執屎

仲以為今年西書知腦整番好

實至名歸

唔講以為癗排緊西14

又炒兩球走籃

Adams 今場都麻麻
grant 同pg就真係

大三元5steal

又啱

Wb係咪想做另類大三元
6steals
Layup係咁炒

j咗了

見領先十分有buffer開始自己刷分了(諗住)

好撚熱血, 屌

Layup太簡單啦，要pull up 3先入

屌西書攻唔得都算
防守睇波屌你

點解綠軍同上年差咁遠

佢唔識防守，得6個偷波咁少

西書屌罰球成功

刷分仔終於抖夠，快返晒

diang

公牛 想輸波?

即刻倒5分.....

睇pg同grant打波好撚爽
keep住呢個陣到完場啦

倒哂20分倒到反輸都係得垃圾刺做到

馬刺

7到

多謝夫G啦公牛

倒水刺並非浪得虛名

木牛唔係輸比大腸呀

本來wade同butler有一次

on9隊

both

輸得畀大腸同夫子牛嘅真係唔簡單，仲要輸得咁柒

馬刺今年最威就係3勝湖人

小寶

巴西佬

PG

幫魚腩起機嘅隊

依家啲防守真係好開季好多

啲quota放曬去屠湖

十分八助，高效打法

阿龜剩係入咗3球3分

Deal啦，出toliver ， jone ， dieng呢三廢

冇馬刺既話而家湖係西一

走啦你老母肥tom ，成隊波俾你浪費晒

木狼笑死人咩

留意左好耐
啦啦隊黎講太陽d女算唔錯

馬刺個班肥到

馬刺近期連d fans都唔掂
d靚女唔見晒

Td去左強國
連td老婆都冇埋

窮鄉僻壤係咁

西書又浪射倒水 笑死

木狼我屌你老母 我要睇西14

西書兩分係咪11中0

開齋

龜跌watt跌得好勁下

pg真係好穩

潛力狼同太陽瘋狂炒粉

金塊個意粉佬而家變到咁勁既

炒肥T啦垃圾成咁

saric空晒上籃唔入

德國nigga 喺鷹好勁過左黎雷好似無乜發揮

都係你地之前成日用佢黎屌rose撚
搞到rose越黎越勁 wb越黎越廢

做咗幾年戲玩鳩金塊

幾時炒肥tom，佢真係好撚廢

仲唔笑鳩你FD 西13

當初係用佢+collins+prince做core,
無啦啦搞事又話要走可惜

同情佢

德國nigga係邊個

德國mk

依家睇木牛 真係為咗rose
你老味 個個食咗屎咁
又air ball又企定定 又唔射3分
浪費哂3個狀元

艇啲進攻好便秘

講過啦
我仲搵緊amazing條女

唔係話今年係最勁一年咩

即係邊條?
有冇圖

pg傷完竟然終於有一日用穩嚟形容

恭賀 新任嘅西十四 誕生啦

都唔知個肥佬控唔控制到班人，完全冇戰術run到出黎

要啦 頂
冇戰術
1係Kat背打 傳低
1係double pick rose切入
完
你老味 我都識啦

ayton咁都唔射....
無自信到

adams又brick 人

新西14 木牛

廢撚到仆街，靠PG carry

木狼d fans仲有無得賴JB季初玩野

可能碌吓碌吓大腸都上返五成

守又唔專注
傳又傳得西
攻就唔洗講啦

咁要碌到下季wo

拖時間姐

迫害我龜差個板大三元

你仲好講
17中4

我龜唔睇數據（命中率）

但佢無腦沖血啦喎

而家先知 大腸終於拉到pg 仲要係河神

Btw 大腸連勝

上次已經係十二月月尾

佢用刷數據模式正常好多

西十二都仲有5成勝率
痴撚線

今日三分mode

00:38

佢最後幾分鐘係三分線接波仲有extra pass 有驚喜

龜得分好似無上年咁勁
少左好多30+

點解？ 傷？

有人分
grant 同金毛仔

#TIMETORISE

孫都生埋啦wo

咁都要知個名架

Kuzma 睇落好似好高咁

58-24大約會排第幾

係咪我錯覺
Lakers 無 IG 反而順咗
LBJ 落場時唔洗下下搵機會俾佢做 Point Forward
俾返 Ball 控

Ingram 換 Klay 返黎 fit 晒
Mcgee + kuzma + James + Klay + Ball

Ingram 換 Klay

金毛真係癗要嘅人
成個bench有人主動功又有人call play

哂左ingram，zubac換夠有突

係差個射得既PF

以前香討好似有討論過
以前啦啦隊都有官網

ig下限係KD
單換klay根本係蝕住trade

速度，爆發力好似差左
唔知係傷問題定想轉型

有無人留意小牛個luka
打到好老練
球風穩穩扎扎

歐國盃同皇馬嗰陣已經睇緊啦

你講bench定咩?
其實grant 唔係射唔到 係唔敢射
bench果啲big guys無乜印像，淨係記得守波唔錯

係 新世一 歐冠三連冠 luka modric

唔係嘛...

我search左幾年嘅官網

有d年份係斷左

球風幾好j
playmaker 有vision又大心臟

其實luka會唔會變第二個harden

FA黎唔使換啦

清訓左幾耐
呢度爭住幫當值含開

想買件波衫黎J 有冇人知射緊5有冇得買

越南妹

似係。。

當我無講過

獨>蜂>湧>腸>熱

所以唔用[img]

熱火d女個樣麻麻地 但跳舞最好睇
相反湖人啦啦隊好出名
但其實只係出名後生 d樣好唔掂

上年有melo同grant

湖人睇啲celebrity fans算啦
熱火我記得韋占PLAYOFF嗰陣成班跳到著哂火咁

早幾年NBA有啦啦隊比賽
但好似熱火連贏左幾年就冇再搞

今年癗多左少少team play
係真係場上五條友都會掂下波
之前有新聞講過話佢地開季前有開會講下隊波想點行
可能西書真係有聽人講

十年前嘅幻想被毀了，but thx anyway

你仲有杜老母

WIN LIST:牛熊馬鹿狼
勇士大大介唔介意下次打之前改名前勇蛇

幾有亞視STYLE

潛力狼潛到幾時

講左幾多年

我腸專虐畜

nyk d女先靚

對波硬撚過我膝頭哥

笑到我停唔到

手感差啲啫

係，ingram 換Klay 湖人蝕

而且根本唔洗換，得番一年約，下年輕鬆裸簽klay/KD 是但一件

Yes

A Ingram 換都仲有得傾下

比盡 Ingram + Ball

1-13 wb收皮啦

on9?

Ingram + Ball 即換
A Ingram 同LiMelo Ball

木狼上唔上得返.500架

難d

咁垃圾刺同賤都上得番木狼都得掛

LeBron James日前接受媒體採訪，回憶起自己人生中第一次看到「籃球之神」Michael Jordan的情形。LeBron表示，當時自己感覺如同看到上帝一樣神聖。

LeBron第一次見到Jordan是在2001年6月份，當時LeBron只有16歲。LeBron表示：「太神聖了。我以前說過很多次，但那感覺就像看到上帝一樣。這就是16歲的我第一次看到Jordan時的感受。」 那時候Jordan已經6次奪得NBA總冠軍，5次拿到MVP。38歲的Jordan那時準備重返NBA，為巫師效力，他給還在高中的LeBron一些建議。

吾皇對親波神隊波都上晒力

據《華盛頓郵報》記者Candace Buckner報導，Markelle Fultz在2017年被76人用狀元籤選中之後，他的母親Ebony對其進行了嚴加看管。據了解，他甚至還在Markelle Fultz的房間安裝了監視器。

據知情的人透露，目前這些畫面已經被清除。一位與Markelle Fultz關係密切的匿名人表示：「和這樣的母親待在一起簡直太瘋狂了。她對兒子保護過多了。最好的做法應該出退讓，給Fultz一點空間。」

多位消息人士還表示，Ebony還要求一些跟Fultz打交道的人簽署了保密協議，而其中原因則並不明確。

目前為止，Ebony拒絕對關於自己的指控進行回應。她表示：「我並不關心別人在說些什麼。我現在只是非常擔心我兒子的健康，對於我來說這是最重要的。現在，我對此無話可說。我剛剛得知兒子的狀況，我要把所有的精力都投入到他的身上。他現在最需要我們的支持來恢復健康。」

佢同佢個情人教練真係害撚死個仔

美隊復出真係無乜幫助

記憶上西岸好耐無一隊W-L去到-3

唔好搞咁多野就係最好既支持

Ebony

"Here's the line they have to walk: they're not going to give away picks and their top young players in some deal that makes them incrementally better this season because they have to save all those assets for Anthony Davis, a big trade this summer either pre or post free agency," said Adrian Wojnarowski.

講緊湖

出晒成隊先換到

KCP 加豬霸 二換一，糖鵝有賺啦

完季有約嘅得返上面同吾皇咋

今季就換，遲d 就直簽了

Welcome AD KD

ad kd lbj klay ball
迷湖了

有ad ball仲會係到

講緊波士頓

其實除左ball kuzma
其他都拎走晒佢算
ig 廢撚到西咁
打到而家都成碌柒咁

係我錯覺定龜撞邪
點解呢排會多左傳比wide open嘅隊友而唔係自己隊

知自己廢

訓係到 練射波 真係on撚9

足夠了 我刺只求四殺猢狗 不求playoff

3:1 冇得再上訴

YES 我刺今季目標已完成 可以完季了

ddr都成功克服心魔 其他嘢是撚但啦

其他野我地馬刺真係唔能CARE LOR 彈句波波唔比又贏

真
可以3:1今季總冠軍好難做到

一：NBA歷史上第8對同場大三元組合；
二：湖人隊史上一次完成這一成就還是在36年前，當時是由Magic Johnson跟Kareem Abdul-Jabbar完成；
三：這是時隔11年之後，聯盟又一次出現同場大三元組合，上一次出現是2011年由Jason Kidd和Vince Carter創造的。

如果jabari 無傷，應該係屬於jabari x字母架

想rose 轉返光頭 MVP look

如果唔係條戇鳩仔，wade同butler已經有

Fxxxxxo

邊位？

原來連勝的感覺係咁
今朝開心到依家

英雄

唔可以咁嫁 你地記住自己係要tank嫁

OK阿
無忘記
我一年得一次
要開心下

發現你cb之後唔打5p字

三雙破壞王

美國網站UniqueSports+昨天給出了一項關於Lonzo的技術統計，本賽季以下球員：保羅、Lillard、哈登、Booker、Conley、Murray、Sexton、DSJ、Rubio、Collison，在球哥的防守下合計85投24中，命中率28.2%。如果再加上今天Walker的9中0，那麼，命中率只有25.5%。

在這筆驚天大交易宣告泡湯之後，有記者隨後也曝出了太陽和湖人之間為何會談崩的細節。NBA記者Robinson表示，太陽要求湖人送出Lonzo來換的Ariza，而湖人主管則拒絕了這一提議，他明確表示不會在這個交易中搭上任何年輕人，於是太陽轉頭和灰熊巫師拉起三方交易。

而在太陽和巫師灰熊也談崩之後，ESPN的另一個名為David Aldridge的記者曝出了太陽這筆交易的內幕。David Aldridge說：“太陽隊的老闆承認，自己之所以這麼做的原因就是不想把Ariza送到湖人，所以他才提出另一個選項。”

大腸班友係咪傻撚左

不拿玩埋youtube
幾好睇

河神去到大腸係咪會打正選pg

咁想要pg比rondo佢

大師兄歸位

McDermott會唔會做到reddick ，korver咁既角色

屌，又要轉隊

Kanter成日都睇落數據好靚
但啲防守真係dllm

John wall

睇黎我皇連續得分上雙嘅記錄今日就斷

聽講波防守好勁，係真唔係啊

湖人個教練真係幾廢

一場同你拉返上去

講邊個先…

原因今日係上年最強新秀同今年最強新秀嘅對決

dlo 30分準三雙全能到仆街

好撚樣衰

打到10%命中都要打夠10分呀我話你知

你睇波定睇樣

好正wor 成個乞衣咁

犀利哥

Why not both

當值

群臣冇鎮壓住禾爾乜Q態度

東幾呀，playoff未呀，爆你閘㗎

Sorry

笑撚死, 猢吹奏完即刻畀人打爆

食蕉：快啲輸俾雞塊 唔係我個po推唔到

重要輸俾4000萬先生2號 11-18西波巫

今場巫師有冇黑雞

燒鵝眾將好想ad去潮人咁播

小妹妹

好似有
咩block shot無foul之類

fox

啲小妹妹幾正

反正走硬，撚鳩佢

ad 勇ok?

佢今年啲數據好誇張

速龍真star係?

誇張又點
This is west

蘿莉

甲甲你唔是迷湖咩

未到完勝
ball仲贏緊防守

??????????? MONK 呢

ball完勝fox

講到今年大爆發咁
除左ast真係明顯好左之外
其他野同上年比都係咁上下 命中率直頭仲屎左添

Trade me

真係啱晒湖人
機動性高，Ball 一場交10個拆你屋比AD 不是夢

拎4000萬既5屆all star 東岸第一PG 爆唔死個第二年既pg 就自殺死啦

交到第5個已經又傷啦

又黎依招

咁新仔真係不敗之地wo

贏就應分，輸就柒

湖人的確係不敗之地

不嬲都覺得AD 未係carry 贏波個隻

green 打pg?

據《The Athletic》的薩姆-阿米克報導，談到詹姆斯和Kobe、Curry的區別時，洛杉磯湖人主帥盧克-沃頓表示，Curry是謙遜的領袖，Kobe是冷血殺手，詹姆斯則兼而有之，是一名導師。

我皇=kobe+curry

CJ MILES好撚垃圾呀屌

射唔入

不嬲

連炒我估有6球3分

12-0 run

kawhi俾曬啲wideopen你地都射唔入

無球型球員
關鍵時刻又唔可以企出黎carry

你係咪串緊cp3

有無人覺得IT9企係場邊都煩膠過人

睇下今場kawhi識end game未先

好慘 咁都俾人話

點撚END
啲隊友炒鳩晒啲WIDE OPEN

唔識take over

牛角位要波單打 以為見到狗鼻

速龍炒到咁

咪就係 睇撚到炆 有冇練過射波架屌你

自己上囉，明知隊友手感唔好時
Wide open 都係long 2/3，又唔係走空位切入

仲黎個OF

三夾都自己上？

最後都要用8舊買我皇solider 12 ep

鳩比5夾都自己上架啦

曼巴精神

你有冇睇緊場波架
KAWHI一攞波至少double team喎

無計架，啲隊友wide open 都炒
不如自己硬上練下心臟，搏下做英雄

鳩比就算喇 咁kawhi唔鳩呀嘛

呢場輸都懶kawhi

炒到咁

主要豬隊友

Kawhi+蘿莉=贏少少
蘿莉單騎=大炒
Kawhi單騎=敗左場同差唔多二連敗
唔⋯⋯

西一塊

幻覺

都唔知係咪玩緊野
要搏人地續約留低就成日俾屎人食

睇黎259真係先知黎
句野講早左4年

作為team leader 就係會比人blame 你lead 唔隊波win，球迷係咁，媒體係咁
唔通賴role player 賴 bench?:
不過啲隊友真係食哂屎
空到咁炒哂

速龍班友係咪唔想可愛拎mvp
佢缺陣就7勝1負
一復出就2連敗

佢打二休一皇想點
我皇全勤緊

蘿莉：撚我ddr

東岸勇士

其實冇埋大V都傷

咁睇黎我皇今年MVP既對手得返字母一個

字母上番東一就好肯定係佢

同埋冇kawhi個場
有場係打全勤湧

有接近60勝nba都會比佢

始終要做番東岸個勢頭

東岸今季太撚廢
西14木牛過東岸都有po打

原來從79年開始既mvp
唔計99同12縮水球季
最少都出場71次
仲要得1次 就係ai
之後最近已經係harden既72場
再上已經係75場或以上

即係近40年既mvp 超過9成都係出場75場或以上
1次72 1次71

東岸邊年唔廢

同埋kawhi輸波一定賴佢
1.冇蘿莉 你最大 蘿莉冇你贏到 點解你唔得
2.你逢3休1 即係冇體力問題啦

佢真係爆唔到分，揾場上40都難

個人認為
占屎西頭3就比佢
除非字母東1

金塊西一Jokic攞？

難啲播
除非三雙調轉刷咁就有可能

金塊太平均
最佳教練就好大機

同埋po對我皇嘅
會俾佢性虐殺
我皇最鍾意強姦啲全民皆兵隊

西書

西書係順住刷3雙
得分籃板助攻
Jokic要攞就要調轉
Blk 助攻同籃板咁刷
刷到mvp抵俾

Jokic攞都好都有十幾年冇內線攞mvp

13咪內線攞

我皇打開5個位唔計

傾mvp 竟然無人講curry

ok

好想睇NBA 點解釋wall 打鳩ball個球

近40年既mvp 超過9成都係出場75場或以上
1次72 1次71

今年curry已經缺陣11場 即係之後打滿都係71
勇士近年都有輪休+勇士5星
機會微

佢唔想要MVP，係想要FMVP

夫子在嗎

有冇手足幫一幫拖留言支持下唯唯 連狗出動dot唔夠牠挽

瞓左無睇
乜事

我開一個post 而家有7000負皮

仲唔多謝痿痿

狐狸仔

sorry判錯

你吹得佢漲

垃圾牛 廢到仆街 除左doncic同jjb 冇人識打波

米鬧我Daj

黑哨

咁點，使唔使重賽

屌你牙咁串
西波巫入到po 未牙

無左件毒瘤入撚硬啦

巫畜啲氣焰真係
贏一場波 排緊東11

無河神巫=無jabari parker 牛

送俾你 ok?

我講緊kelly

大聲啲講賤種巫而家第幾名

真係送俾巫東冠confirm 喎

無左毒瘤kelly 但係真核河神走埋
典入po

巫狗們
東岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

東強西弱到咁

呢到有人捧巫咩

夫子

我連屋企電視都唔太識點禁

咁呢樣係你殘障姐

我都唔睇電視

我唔睇電視 都識點禁啦

笑咩 箭畜

西十一 無資格笑？ u西十

垃圾Shamesung出個死人方向制

無po 隊又圍爐 好噁心

標題都寫明小圈子
自己入黎比人屌又要問點解小圈子

幾時開個河神跪拜Post

迷河在心中就ok 唔使公開開po 迷的

距離聖誕節越來越近，美國高中生也開始準備期末考試了，而聖貝尼託高中學生April Garcia卻在推特上向Kobe「求助」，而「黑曼巴」還特別進行回覆，並送上聖誕快樂的祝福。

事情到底是怎麼樣呢？原來聖貝尼託高中老師推出了這麼一條「政策」，「如果Kobe在美國時間12月17日透過推特向聖貝尼託高中喊話，那麼原定於下週進行的《美國歷史》期末考試將不進行，而將會安排其他科目的考試。」

很顯然，April Garcia還沒有準備好《美國歷史》的考試，她迅速在推特上標記Kobe，並隔空喊話，「快救救我！不要考這個科目。」而Kobe看到後也特地進行回覆，「還要補考？要不我們乾脆不考了吧！#聖誕節快樂。」

球皇

據NBA記者Dave McMenamin報導，賽季至今，Beasley一直打打停停的原因就是花時間陪伴自己生病的母親。

據著名NBA記者Chris Sheridan透露，已有15支NBA球隊向Parker表示出了興趣。

「太多的球隊對他感興趣。」Sheridan說道，「公牛希望看到每一支球隊的報價，所以他們會很耐心。」

另有報導稱，Parker掉出公牛的輪換陣容，主要是因為公牛新帥不滿Parker的防守態度以及他在進攻端一些處理方式。

巫師得到Ariza後，並不打算再隨便拋棄他，美國記者Fred Katz表示，拿Ariza來不是隨便交易的，是有作用。巫師戰績11勝18負，依然有進季後賽的希望，他們就是想讓Ariza幫助球隊轉變。

因此，基本上Ariza會在巫師打到這個賽季結束。

「我們作為一支球隊，根本沒有那種想要贏下比賽的迫切感，」在接受賽後採訪時，Rose直言不諱，「比賽應該那麼打才對，你不能懶洋洋的，更不能事不關己，你必須在場上盡你一切所能，特別是當你已經連輸三場的情況下。正因為我們的表現，今晚我們遭遇了四連敗。」

自己讀唔成書就想人讀唔成書

依家tank都仲有希望
新LBJ呀諗真d

收皮

全隊最有價值既kelly打包河仔換ariza
仲諗tank?

trade走wiggins係唯一出路

Kelly邊係最有value
極其量正資產

我諗得佢，beal同sxxxxxxxx 個個Pg係正資產

姐夫綠仲呃唔呃到人

parker <>wiggins
公牛得到最想要既三號位
木狼有想贏波既球員

睇9分鐘highlight 係咁播潮入波 搞乜輸

狼要出pick比牛食爛約

睇錯lakers highlight?

上次塊炒潮32分都係咁，遮住個分會以為潮贏32分

真係Lakers nightlight 睇錯左

lakers highlight = nba highlight

輸波仲有人剪team highlight得潮人

冇輸, 黑哨唔算輸

ryno+鹿pick

B2b唔算輸

應該隊隊都有既

reddit有人講ryan anderson換parker
又幾好

？
好耐冇睇，想知賤種foj死左全家+斷左腳未

未

我都講咗了

儲成打wing做乜鳩

河神都有highlight

垃圾巫 食💩啦

A頓點執屎啊

其實如果真係有睇parker嘅人
我諗唔會想要
真心嘅
最多拎嚟清約

唔考慮trade唔trade到
有用嘅真係拓荒(補強鋒線)
黃蜂(驚playoff唔穩)

其他應該都係當清約用？

火箭個場成日都咁空 原來入座率都100%

認真 +82仲有冇得救？

拓柒要3d咋喎

使鬼咩

明星球員射三分，角色球員做其他野

d都冇點要

專注力不足姐
Po就嚟料

拓柒都係Po就嚟料

parker

playoff都就入唔到點黎料

ryno廢到唔出得，頂龍咪照擺係到當清約

Butler之後到Rose
木牛條懶撚都唔係一般咁懶

Towns 定Wiggins 懶啲？

廢老幾廿歲人仲發波瘟

頂薪已袋

一定wiggins

即waive份老頂分十年還
等你條仆街散步散得咁撚過引

呢隊波換咩人都冇希望，如果一日唔炒肥tom

SUNS Rivers有number未

呢幾年繼續tank 等到兩件撞完完約就可以重新上路啦 學下爛網啦

Towns 可以做二哥，wiggins就算啦，見唔到開竅既希望

幾時攞去換Lin頭

Nba幾時澄清依球唔係foul？

今日呢球之後

今日ball都扑左幾次wall

夫g

好靚仔

笑煮咁樣

痿痿個post 過10000負皮了
禾獨手足

敗壞我地聲譽

傳magic想要lin
係就正 愛隊終於有pg要買波衫

周天子俾火箭裁左

正常啦，廢到咁點用

傷害13億人民感情

冇身形
冇體能
打閪到

D league 都打唔起，留嚟托咩

祭天子

貧窮不是社會主義
慈悲不是憐憫對手
周天子無情的審判讓火箭明白了什麼叫郎心如鐵

估唔到jazz想要

又要打後備了

係hupu見到有條友話火箭利用周天子搵中國人錢用完即棄
心諗哪來的自信
火箭折墮到靠你一個2nd round 尾pick黎拯救票房 ?
啲強國仔真係盲目愛國起上黎真係有幾荒謬得咁荒謬

咪幾好，同小露寶一齊迷雀

想G爵點執20m俾人

返cba打啦，
把自己看得那麼高

Kings尋日用哂啲力打獨行俠，今日要輸了

暫時全隊入咗17分，有16分係Hield入

大橋vs knox

今年變14sec，好似好多隊打b2b都會好攰

所以寧願第一場搏盡

周天子

準備好連敗了

箭湧拓雷拓76

火箭同雀屎鬥炒

雀finishing真係好廢

瘋狂draw foul

帝廢到

垃圾公牛
食屎狗
屌你老母

冇左謝夫鐵成隊好順，有位就傳

公牛對夫g已經冇曬利用價值

帝應該完全收starting休息下好過

帝王又想幫小寶平反

FT之鬼 今場廿個好嗎

都唔係

佢輸波我會開心成日

點解淨係一年 隊波會變到咁

唔關你事
你撞正其他人勁左啫

火箭會倒水

Worst Players in the NBA (RPM Stats)

5th Worst Player: Antonio Blakeney (-4.83)
8th Worst Player: Jabari Parker (-4.38)
12th Worst Player: Cameron Payne (-4.16)
27th Worst Player: Chandler Hutchison (-3.17)
63rd Worst Player: Cristiano Felicio (-2.43)

Reason why we're 7-23.

西十四

8th Worst都拎緊千萬年薪
又唔知邊個會同佢Trade

唉算 接受現實了

其實笑點係邊？
Klay 下季 FA
係咪又黎果套 trade 睇實力唔使睇合約

謝夫鐵=控波控20秒，就夠鐘先傳

我癗幫你教訓佢

今年西岸得一隊波tank

睇76真係睇到攰

應該就快

鐵真係可以去死
當初係溜馬都搞到PG唔妥佢

咁你有排開心啦牛呢啲TANK王
然先係新聞

因為唔會可能發生

PG呢期食咗春藥

迷湖還迷湖
真係當其他隊係自己funson咩
蝕住都要同你換 ?

垃圾刺fans對於咁樣都反cup到表示感受到76fans深切嘅無奈

打湧我使-4.38?

大腸

大恩不敢忘

想換ariza擺明就係打劫，大腸老細say no=正常
拳王唔係話自己同大腸商量好buyout價先走咩

倒水廁嘅嘢講唔埋，分分鐘下半場倒翻十幾分

唔好放棄

Prime PG

Hi

人地爭冠隊
由佢下季走都唔會咁換啦
為左賺份約送個冠軍？

未死架
拓7好易贏啫
唔好放棄

今季drose唔攞sixth man擺睇nba

西14播

我雷而家排西3但只係同西9獨撚爭3場場差

有Jabari 就好似上年咁一波連勝上返去啦

This is west 興奮嗎

其實到依家真係唔介意
反正team option(?)
係唔知邊到揾20m出嚟俾公牛

咁唔爭在出埋kcp rondo換kd啦

連贏幾場足以上返去西4西5好癲

三連勝

公鹿1.5 搞掂

KCP + 二輪換 Ariza 都係打劫？

Fit到爆
PG>>>>>>垃圾龜

三場其實唔易追

或者咁講
勇今季有得用 Klay 換 Tatum/Doncic 會唔會拒絕？

手足們
好感動

唔好tank啦，然多幾場上擂臺一齊玩摔角啦

不嬲無諗過tank，係真廢

大腸都3連 西岸癡9線

呢排賽程咁易打
東岸頭3 1場都未打過
隨時季尾崩盤攞樂透冠軍

但上年雀屎係佢贏人又贏

會
一黎下季仲想續
二黎大把隊唔介意拎完冠梅夠幾年
無人會咁樣冒險

炒過垃圾刺，仲有毒撚twice，點都有資格遊西9啦

你依加係瘤定腸

比啲希望露寶啦

請相信火箭會倒水

垃圾箭倒水開始

瘤

capela

返緊工但想喊
TJ一個第三節

兄弟唔講呢d

無人會咁樣冒險？
勇士今季無左 Klay 一樣係爭冠大熱，何況係用 Tatum/Doncic 取代？
換完之後黎緊兩/三季都唔怕 luxury tax 問題，唔怕星散
用一年約 Klay 換到個 rookie scale 嘅 franchise 級球員都唔要

jazz管理層又話無同公牛講過野

傾屎第三節暫時21:3

未jeh

暫時最想係Jabari同matthews換

B2B咁打 睇死佢Q4爆計

反杯了

Booker

放廢鳩多過放klay啦下話

又刷罰球

金身開始

刷左成31球罰球

我咪話大把隊唔介意拎完冠軍梅夠幾年
好成績少少有鬼用
Klay都唔似會走啦，要走我估都係kd走
今季個冠軍冇左點算？
爭冠大熱同拎撚硬既差別
我就實唔會搏

登登呢種養生打法真係會睇到燥

公牛同雷 打交

我地B仔起碼都換kd啦

打架

典解牙龜場場都同人開拖

即刻dunk球比你睇

熱血嘅野你識條鐵

推完人扮無辜

牙龜又就快三雙

你呢句係覆緊咩？
依家係傾緊勇應該放 Klay 定 Draymond 咩？

btw, 你仲未答點解 KCP + 二輪換 Ariza 係「擺明」打劫

咪撚打大洛啦

打馬卡南同payme好無

大腸爭個pg要kcp做咩
booker sg喎

robin唔係細佬咩

河仔>kcp
kelly>2輪

有好d既offer唔要要你個垃圾offer唔叫打劫叫咩

係咪傻撚左啊湖犬

唔開拖邊有野睇啊

如果你覺得今季勇士呢個陣係拎撚硬
用 Tatum/Doncic 取代 Klay 一樣係拎撚硬

拎完MVP , 自尊心更強大

嗚嗚嗚

佢高我咪叫佢大洛lor
另一個係巨洛

我迷皇黨都唔想理呢啲
講黎都晒鳩氣，真係當正全NBA啲隊係湖分身咁
想換邊個就換個，仲要係單換

阿🐢上場6個偷波
今場三節未完就5個偷波

如果係主場刷分仔一定刷到40

咁點解太陽 counter offer 湖人要 KCP + Hart
Hart 係 PG？
根據你邏輯，太陽 counter offer 打劫自己？

OFFER係要波仔呀屌你老母傻閪

因為kcp係一個連出場價值都冇嘅球員

基佬上晒身

Robin lopez呢個野人大戰水行俠好似會幾好睇

雙t rejected

The Suns were willing to dance with the Lakers, but only on their terms. After the first Ariza trade fell apart, the Lakers hopped back in by offering Kentavious Caldwell-Pope and a future second-round pick, league sources say. The Suns demanded a young player instead of the pick. That player is believed to be Josh Hart. The Lakers obviously refused; Hart is 10 years younger and has been better than Ariza this season.

引戰定點
如果唔係最好 offer 就係打劫
咁講法，例如好似 Leonard trade 咁
除左 Raptors 之外，其他果 10 幾隊全部都係打劫？

呢幾件頂到klay?
你咁睇低klay唔怪得想用ingram單換仲覺得勇有著數

[O'Connor] After the first Ariza trade fell apart, the Lakers hopped back in by offering KCP and a 2nd rd pick, sources say. The Suns demanded a young player, Josh Hart, instead of the pick. The Lakers obviously refused; Hart is 10 years younger and has been better than Ariza this season.

KOC 係傻閪？

迷皇係弱智 唔好怪佢= =

我買水行俠

@av 點解你覺得件垃圾+2nd round
換到件搶手實用3d?

lopez都癲癲地架喎

竟然信Demand ball for ariza

水行俠個身型高兩班喎

就算會換Tatum同當石都唔會換IG
Klay>Tatum、當石>IG

專業演員不愧為專業演員
登登自己撞去人度加自己甩手
都仲扮到好無辜咁
內內外外都做緊戲

DLLM食屎啦

「真是牆倒眾人推啊，你看過周琦在NBA打球嗎？周琦的護框、大防小放到NBA也是中上級別！」

Doncic 打法/強項完全唔同，都仲有得話可以唔夾隊波
Tatum 都頂唔到 Klay？
Klay 七成點都有啦掛？

仲好意思屌人老母

條友講到尾都要人認同佢用 klay 換人，個個話唔會都唔得

kcp唔係垃圾

佢無錯 , 係垃圾時間的確係

一追到近就開金身

一次過覆你
因為 KCP 唔係垃圾？
因為 KCP 唔係咩冇出場價值嘅球員？
不如你講下點解有呢兩個睇法先，我先去駁

講真換到真係打劫
喺猢場都冇得出
諗住撘個公廁2nd round
就換到隻十幾隊爭嘅ariza

捉人隻手foul對面
真係做隊友就爽
做守個個真係想請保雲上身

sor 原來我同你定對kcp嘅睇法唔同
冇野了

坐監嗰期場都無得出？ 呢幾場都出緊2x分鐘一場

76狗慢慢攬住個病hi訓啦 有個歷史級中鋒都唔撚用正傻鳩

金塊狗日撚日係到FF自己會勃起，又唔撚知自己咩皮，火箭po都4-0你啦

獨狗仲攬住個廢老唔waive做乜 jj retired就無料到啦依隊波

塞狗25秒進攻唔撚想再提啦 最應該champ果幾年有隊勇士食住 傻鳩

死湖狗日撚日FF自己trade邊個trade邊個，比你任trade靠條廢老退休都未champ得啦，比人利用賺錢左傻西 個狗竇仲要有個金塊狗

雷狗幾時finish個 unfinished business?海鮮波pg威幾場咪鳩返幾場lor

腸狗rise先定One piece完先？ 有a頓都唔撚用 點升啊

木狼狗rose狗日日係到ff自己talented,tata下就30架啦，咁既排名仲想6th man

箭狗唔好提啦，得叮蝦巴係好人，其他全部傻鳩，po未入就串串貢，自己當家球星po都未證明自己，最多叫好cousins 少少

勇狗就收皮啦，買定波3轉會未 curry仔就成日choke, kd就唔識贏波，星散左睇你打乜

刺狗依家咁慘又點，還債咋，有兩粒星都嫌廢

龍狗，WETHENORTH笑撚死人咩，成隊最出名果位係Drake，PO一齊Choke 死啦

haaaaaaaaaaaaaaaaaahhhhhhhahahahhawpppppppppppriowwwwwwwwwwwwoooowwwwwwwwwwwwwwwwwwwwlokloiakolllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

未睇新聞睇到係HART，之前淨係睇到話湖絕對唔出young cores
自
出kcp+二輪大腸唔想trade好正常
大腸又唔缺呢類球員
另外真心想知點解你覺得BI、TATUM可以單換到klay

jm9

Jones傳出黎空晒唔入都好過條垃圾淨返幾秒傳出黎唔入

話kcp垃圾應該冇睇波

季初正選，為左試陣推ig上sg先落後備，尋日都出緊27分鐘，前日都21分鐘，你被西13定50分搞到盲撚左

或者咁講
Ramona 同 KOC 話火箭，OKC，熱火同 76ers 都對 KCP 有興趣
如果 KCP 真係好似你講到咁廢，呢幾隊對佢應該唔會有興趣？

利申反猢 以事論事 唔覺得係打劫

唔想trade同個trade係打劫都唔識分？

KCP呢輪狀態好，上一場仲廿幾分
但要trade出去有難度

發現fug打咁大篇野就係讚禾

係，太勁唔敢接

得你先會睇

好 你地啱 我認錯了
kcp最近好似幾fit
不過都係未覺得係fair trade先

太陽太多同類球員唔想交易係一回事
湖人個 offer 係咪打劫就係另一回事啦
睇清楚先好屌人老母啦

愛你

其他垃圾隊無一個係無辜的

屌你老母NBAAAAAAAAAAAA

無心痛既感覺就是開心

佢想要果啲人又有幾多隊肯trade
後生仔s得BI有機會放

+82俾某隊簽左你咪又係即刻迷某隊

難度係邊
如果—個次輪就要到d playoff隊會唔狗衝？

屌你老母
公海狗弱智到話kcp係垃圾
睇下佢近十場d efficiency 先講啦

老實講我覺得 KCP 更加啱/夾呢隊湖人

然後10場之後就想waive啦，我又要hate埋果隊
不如一早hate定先

近排冇睇潮 仲停留緊喺佢季初嘅時段

我反仆都prefer留佢

下年幾錢續？

啲po隊肯攞啲咩人出黎換先

Roleplayer 到期約互換點都唔算打劫啦

重要有non trade clude嘅約
好難搞

justin jackson

湖人做任何tradd都係打劫！

to be fair
小露寶唔係湖迷，唔知 KCP 最近打成點都合理嘅，肯認講錯 ok 啦
同埋以 KCP 嘅穩定性，可能唔使好耐就會變返 KCPrison

第二隊唔講

如果2輪換到，76人第一隊沖

你迷占反仆反young cores反羅

火箭真係黑雞之王

條友勇狗塞狗反湖

咁都唔吹cp3

4千萬

撞鳩人都唔吹

咪話如果叫價二輪咁又點解要在意出邊個人換

會唔會係太陽打劫湖人啊

成日陰啲陰啲

其實我都想咁講

佢近期打得好真係唔代表d咩

例如Mahinmi 連續5場20+10咁

我唔信wizard貼少少野甩得身唔甩

不過當然kcp點都唔係負資產咁解姐

Cp3同登登啲draw foul真係癡撚線

真 年年都係咁 太唔穩定

Kcp 呢d一年約上得場既球員
點都係正資產

76真係缺射手
吹到要mb就ben，自己拉出去玩三分

咁ben閪真係0 3分起手呀嘛
Ddr 字母夠7
但人地wideopen點都會射下呀

爵tank未

又係咁 屌你老母哈登

收聲啦刺狗

雀比人黑

呢球3分打手又係靠黑啦唔洗問

收聲啦箭狗

rubio防守廢咗好多

收聲啦雷狗

屌登登明顯唔係箭啦

19-28

吹比米嘈呢球之後見到班火箭球員班無奈樣就忍唔住笑

關鍵時間吹返d foul俾我登先

火箭比人吹犯規你睇佢地d反應
屌你邊個比人吹得多啊

你打人手屌d咩？
盲既唔好睇波

官方replay成日出啲閪角度
觀眾撚睇到foul定唔foul

侯斯頓戲子隊

Harden

關鍵時候？邊撚到關鍵啊
箭贏硬啦

利申箭迷

咁樣打入PO咪又係收皮

到底成班為屌而屌既可唔可以帶返眼鏡先去睇
Rubio咁撚樣打手都話黑
On9?

咪係，我箭打波咁乾淨，你班pk係咁搞鳩我登

players only= shit

走步呀 個球咁都無走?

fu g 又做乜鳩

我淨講果球rubio 3分，唔好同我講其他
咁樣唔叫打手？

sor9, 唔識波

利申箭迷

宜家總之harden有罰球啲人就屌㗎啦

跳左兩下